{
  " Make sure that you are using the latest version of Onz Nano.": "최신 버전의 Onz Nano를 사용하고 있는지 확인하십시오.",
  "About": "약",
  "Account saved": "계정이 저장되었습니다.",
  "Account was successfully forgotten.": "계정을 잊어 버렸습니다.",
  "Add active account": "활성 계정 추가",
  "Add vote to": "에 투표를 추가하십시오.",
  "Address": "주소",
  "Address copied to clipboard": "주소가 클립 보드에 복사 됨",
  "Amount": "양",
  "An error occurred while creating the transaction.": "트랜잭션을 작성하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred while registering as delegate.": "델리게이트로 등록하는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "An error occurred while registering your second passphrase. Please try again.": "두 번째 암호 구를 등록하는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Approval": "승인",
  "Back": "뒤로",
  "Balance": "밸런스",
  "Becoming a delegate requires registration. You may choose your own delegate name, which can be used to promote your delegate. Only the top 101 delegates are eligible to forge. All fees are shared equally between the top 101 delegates.": "대의원이되기 위해서는 등록이 필요합니다. 대리인을 홍보하는 데 사용할 수있는 자신의 대표 이름을 선택할 수 있습니다. 상위 101 명의 대표 만 위조 할 수 있습니다. 모든 비용은 상위 101 명의 대의원간에 똑같이 나누어집니다.",
  "Block Id": "블록 ID",
  "Block height": "블록 높이",
  "Blockchain Application Registration": "블록 체인 애플리케이션 등록",
  "Cancel": "취소",
  "Check for updates...": "업데이트 확인...",
  "Click to send all funds": "모든 송금을 보내려면 클릭하십시오.",
  "Close": "닫기",
  "Confirm": "확인",
  "Connection re-established": "연결이 다시 설정되었습니다.",
  "Copy": "부",
  "Copy address to clipboard": "주소를 클립 보드로 복사",
  "Current version is up-to-date.": "현재 버전이 최신 버전입니다.",
  "Custom Node": "맞춤 노드",
  "Cut": "절단",
  "Decrypt message": "메시지 암호 해독",
  "Delegate": "대리자",
  "Delegate Registration": "대의원 등록",
  "Delegate name": "대의원 이름",
  "Delegate registration was successfully submitted with username: \"{{username}}\". It can take several seconds before it is processed.": "'{{username}}'사용자 이름을 사용하여 대리인 등록이 완료되었습니다. 처리되기까지 몇 초가 걸릴 수 있습니다.",
  "Dowload started": "다운로드 시작됨",
  "Downvotes:": "하향식 :",
  "Edit": "편집하다",
  "Encrypt message": "메시지 암호화",
  "Encrypted Message": "암호화 된 메시지",
  "Enter the missing word": "누락 된 단어를 입력하십시오.",
  "Enter your passphrase": "암호를 입력하십시오.",
  "Entered passphrase does not belong to the active account": "입력 한 암호 문구가 활성 계정에 속하지 않습니다.",
  "Error": "오류",
  "Failed to connect to node {{address}}": "노드 {{주소}}에 연결하지 못했습니다.",
  "Failed to connect: Node {{address}} is not active": "연결 실패 : 노드 {{주소}}이 (가) 활성화되지 않았습니다.",
  "Fee": "보수",
  "Fee: {{amount}} ONZ": "요금 : {{amount}} ONZ",
  "Fee: {{fee}} ONZ": "요금 : {{fee}} ONZ",
  "Forget": "잊다",
  "Forging": "단조",
  "From / To": "에서부터",
  "Help": "도움",
  "Hide passphrase": "암호 문구 숨기기",
  "Initialize account": "계정 초기화",
  "Insufficient funds": "불충분 한 자금",
  "Insufficient funds for {{amount}} ONZ fee": "ONZ 수수료가 {{amount}} 달러가 부족합니다.",
  "Invalid": "무효",
  "Language": "언어",
  "Last 24 hours": "지난 24 시간",
  "Last {{count}} days": "최근 {{count}} 일",
  "Last {{count}} days_plural": "최근 {{count}} 일",
  "Later": "후에",
  "Login": "로그인",
  "Losing access to this passphrase will mean no funds can be sent from this account.": "이 패스 프레이즈에 대한 액세스 권한을 상실하면이 계정에서 자금을 보낼 수 없습니다.",
  "Mainnet": "마네",
  "Maximum of {{n}} votes exceeded.": "최대 {{n}} 투표가 초과되었습니다.",
  "Maximum of {{n}} votes in one transaction exceeded.": "하나의 거래에서 최대 {{n}} 투표를 초과했습니다.",
  "Message": "메시지",
  "Message decryption failed": "메시지 암호 해독 실패",
  "Message encryption failed": "메시지 암호화에 실패했습니다.",
  "Message is decrypted successfully": "메시지가 성공적으로 해독되었습니다.",
  "Minimize": "최소화",
  "Move your mouse to generate random bytes": "마우스를 움직여 임의의 바이트를 생성하십시오.",
  "Multisignature Creation": "멀티 시그니처 생성",
  "Name": "이름",
  "Network": "회로망",
  "New Account": "새 계정",
  "New version available": "새로운 버전 사용 가능",
  "Next": "다음 것",
  "No Updates": "업데이트 없음",
  "No delegates found": "대의원이 없습니다.",
  "No matches": "맞지 않는다",
  "Node address": "노드 주소",
  "Nonce": "로마 교황 사절",
  "Note: After registration completes,": "참고 : 등록이 완료되면,",
  "Note: Digital Signatures and signed messages are not encrypted!": "참고 : 디지털 서명 및 서명 된 메시지는 암호화되지 않습니다!",
  "ONZ Earned": "ONZ 획득",
  "ONZ received": "ONZ 접수",
  "Ok": "승인",
  "Onz Address": "Onz 주소",
  "Onz Chat": "Onz Chat",
  "Onz Explorer": "Onz Explorer",
  "Onz Forum": "포럼",
  "Onz Nano": "은혜 z 인",
  "Onz Website": "Onz 웹 사이트",
  "Original Message": "원본 메시지",
  "Passphrase": "암호",
  "Passphrase contains extra whitespace between words": "암호에는 단어 사이에 공백이 추가됩니다.",
  "Passphrase contains unnecessary whitespace at the beginning": "패스 프레이즈에는 처음부터 불필요한 공백이 있습니다.",
  "Passphrase contains unnecessary whitespace at the end": "패스 프레이즈 끝에 불필요한 공백이 있습니다.",
  "Passphrase is not valid": "암호가 유효하지 않습니다.",
  "Passphrase of the account is saved till the end of the session.": "계정의 암호는 세션이 끝날 때까지 저장됩니다.",
  "Passphrase of the account will be required to perform any transaction.": "계정의 암호는 거래를 수행하는 데 필요합니다.",
  "Passphrase should have 12 words, entered passphrase has {{length}}": "암호에는 12 단어가 있어야하고, 입력 된 암호에는 {{길이}}",
  "Password": "암호",
  "Paste": "풀",
  "Peer": "같은 패",
  "Please click Next, then move around your mouse randomly to generate a random passphrase.": "다음을 클릭 한 다음 마우스를 무작위로 이동하여 임의의 암호 문구를 생성하십시오.",
  "Please keep it safe!": "안전하게 지켜주세요!",
  "Press #{key} to copy": "복사하려면 # {key}를 누르세요.",
  "Processing delegate names: ": "대리인 이름 처리 :",
  "Proxy Authentication": "프록시 인증",
  "Public Key": "공개 키",
  "Quit": "떠나다",
  "Rank": "계급",
  "Receive ONZ": "ONZ 수신",
  "Recipient Address": "수신자 주소",
  "Recipient PublicKey": "받는 사람 PublicKey",
  "Redo": "준비된",
  "Register": "레지스터",
  "Register Second Passphrase": "두 번째 패스 프레이즈 등록",
  "Register as delegate": "대의원으로 등록",
  "Register second passphrase": "두 번째 패스 프레이즈 등록",
  "Reload": "다시로드",
  "Remove vote from": "에서 투표 삭제",
  "Repeat the transaction": "거래를 반복하십시오.",
  "Report Issue...": "문제 신고 ...",
  "Required": "필수",
  "Restart now": "지금 다시 시작하십시오.",
  "Result": "결과",
  "Result copied to clipboard": "결과가 클립 보드에 복사 됨",
  "Reward": "보상",
  "Save your passphrase in a safe place": "암호를 안전한 장소에 저장하십시오.",
  "Saved accounts": "저장된 계정",
  "Search": "수색",
  "Search by username": "사용자 이름 별 검색",
  "Second Passphrase": "두 번째 암호",
  "Second Signature Creation": "두 번째 서명 생성",
  "Second passphrase registration was successfully submitted. It can take several seconds before it is processed.": "두 번째 암호 문구가 성공적으로 제출되었습니다. 처리되기까지 몇 초가 걸릴 수 있습니다.",
  "Select a network": "네트워크 선택",
  "Select all": "모두 선택",
  "Send": "보내다",
  "Send Onz from Blockchain Application": "Blockchain 응용 프로그램에서 Onz 보내기",
  "Send Onz to Blockchain Application": "Blockchain 응용 프로그램에 Onz 보내기",
  "Send to this address": "이 주소로 보내기",
  "Sender PublicKey": "발신자 공개 키",
  "Set maximum amount": "최대 금액 설정",
  "Settings": "설정",
  "Show passphrase": "암호 문구 표시",
  "Sign and copy result to clipboard": "결과를 클립 보드에 서명하고 복사하십시오.",
  "Sign message": "메시지에 서명",
  "Signature": "서명",
  "Signing a message with this tool indicates ownership of a privateKey (secret) and provides a level of proof that you are the owner of the key. Its important to bear in mind that this is not a 100% proof as computer systems can be compromised, but is still an effective tool for proving ownership of a particular publicKey/address pair.": "이 도구로 메시지에 서명하면 privateKey (비밀)의 소유권이 표시되고 사용자가 키의 소유자임을 증명할 수 있습니다. 컴퓨터 시스템이 손상 될 수 있기 때문에 이것이 100 % 증거는 아니지만 특정 공개 키 / 주소 쌍의 소유권을 증명하는 데 여전히 효과적인 도구임을 명심해야합니다.",
  "Submit": "제출",
  "Success": "성공",
  "Switch": "스위치",
  "Testnet": "네트워크 테스트",
  "The URL was invalid": "URL이 잘못되었습니다.",
  "The download was started. Depending on your internet speed it can take up to several minutes. You will be informed then it is finished and prompted to restart the app.": "다운로드가 시작되었습니다. 인터넷 속도에 따라 최대 몇 분이 걸릴 수 있습니다. 완료되면 응용 프로그램을 다시 시작하라는 메시지가 나타납니다.",
  "The easiest and cheapest way to do this is to send ONZ to yourself by clicking this button. It will cost you only the usual 0.1 ONZ transaction fee.": "가장 쉬운 방법은이 버튼을 클릭하여 ONZ를 보내는 것입니다. 보통 0.1 ONZ 거래 수수료 만 발생합니다.",
  "There are no transactions, yet.": "아직 거래가 없습니다.",
  "There is a new version ({{version}}) available, do you want to update now?": "새 버전 ({{version}})을 사용할 수 있습니다. 지금 업데이트 하시겠습니까?",
  "This account has not been initialized. It is recommended that you initialize your account by sending an outgoing transaction.": "이 계정은 초기화되지 않았습니다. 보내는 트랜잭션을 보내 계정을 초기화하는 것이 좋습니다.",
  "This account is protected by a second passphrase": "이 계정은 두 번째 암호로 보호됩니다.",
  "This passphrase is not recoverable and if you lose it, you will lose access to your account forever.": "이 암호는 복구 할 수 없으며 잃어 버리면 영원히 계정에 액세스 할 수 없게됩니다.",
  "This will save public key of your account on this device, so next time it will launch without the need to log in. However, you will be prompted to enter the passphrase once you want to do any transaction.": "이렇게하면이 장치에 계정의 공개 키가 저장되므로 다음에 로그인 할 필요없이 시작할 수 있습니다. 그러나 일단 트랜잭션을 수행하려면 암호를 입력하라는 메시지가 표시됩니다.",
  "Time": "시각",
  "Timestamp": "타임 스탬프",
  "Toggle full screen": "전체 화면 전환",
  "Total fee": "총 수수료",
  "Total new votes:": "총 신규 득표 수 :",
  "Total votes:": "총 투표 수 :",
  "Transaction Amount": "거래 금액",
  "Transaction ID": "거래 ID",
  "Transactions": "업무",
  "URL is invalid": "URL이 잘못되었습니다.",
  "Unable to connect to the node": "노드에 연결할 수 없습니다.",
  "Undo": "끄르다",
  "Unlock account": "계정 잠금 해제",
  "Update download finished": "업데이트 다운로드 완료",
  "Update now": "지금 업데이트",
  "Updates downloaded, application has to be restarted to apply the updates.": "업데이트가 다운로드되었으므로 업데이트를 적용하려면 응용 프로그램을 다시 시작해야합니다.",
  "Uptime": "가동 시간",
  "Upvotes:": "Upvotes :",
  "Username": "사용자 이름",
  "Verify message": "메시지 확인",
  "Version": "번역",
  "View": "전망",
  "Vote for delegates": "대의원에게 투표",
  "Vote_noun": "투표",
  "Vote_verb": "투표",
  "Voting": "투표",
  "What's New...": "새로운 기능 ...",
  "When you have the signature, you only need the publicKey of the signer in order to verify that the message came from the right private/publicKey pair. Be aware, everybody knowing the signature and the publicKey can verify the message. If ever there is a dispute, everybody can take the publicKey and signature to a judge and prove that the message is coming from the specific private/publicKey pair.": "서명이있는 경우 올바른 private / publicKey 쌍에서 온 메시지인지 확인하기 위해 서명자의 publicKey 만 필요합니다. 모든 사람이 서명을 알고 있으며 publicKey가 메시지를 확인할 수 있습니다. 혹시 분쟁이 발생하면 누구나 publicKey와 서명을 판사에게 가져 와서 해당 메시지가 특정 private / publicKey 쌍에서 왔음을 증명할 수 있습니다.",
  "Window": "창문",
  "Word \"{{invalidWord}}\" contains upper case letters. All words must be lower case": "\"{{invalidWord}}\"에는 대문자가 포함되어 있습니다. 모든 단어는 소문자 여야합니다.",
  "Word \"{{invalidWord}}\" is not on the passphrase Word List.": "\"{{invalidWord}}\"은 암호문 단어 목록에 없습니다.",
  "Word \"{{invalidWord}}\" is not on the passphrase Word List. Most similar word on the list is \"{{similarWord}}\"": "\"{{invalidWord}}\"은 암호문 단어 목록에 없습니다. 목록에서 가장 비슷한 단어는 \"{{similarWord}}\"입니다.",
  "Yes! It's safe": "예! 안전하다.",
  "You are looking into a saved account. In order to {{nextAction}} you need to enter your passphrase.": "저장된 계정을 검토하고 있습니다. {{nextAction}}을하려면 암호를 입력해야합니다.",
  "You can select up to {{count}} delegates in one voting turn.": "하나의 투표 순서에서 최대 {{count}} 명의 대표를 선택할 수 있습니다.",
  "You can select up to {{count}} delegates in one voting turn._plural": "하나의 투표 순서에서 최대 {{count}} 명의 대표를 선택할 수 있습니다.",
  "You can vote for up to {{count}} delegates in total.": "최대 {{count}} 명까지 투표 할 수 있습니다.",
  "You can vote for up to {{count}} delegates in total._plural": "최대 {{count}} 명까지 투표 할 수 있습니다.",
  "You have already registered as a delegate.": "위임자로 이미 등록했습니다.",
  "You have not forged any blocks yet": "아직 어떤 블록도 만들지 않았습니다.",
  "You need to become a delegate to start forging. If you already registered to become a delegate, your registration hasn't been processed, yet.": "단조를 시작하려면 대의원이되어야합니다. 위임자가되기 위해 이미 등록한 경우 아직 등록이 처리되지 않았습니다.",
  "You've received {{value}} ONZ.": "{{value}} ONZ을 받았습니다.",
  "Your transaction of {{amount}} ONZ to {{recipientAddress}} was accepted and will be processed in a few seconds.": "{{amount}} ONZ에서 {{recipientAddress}} (으) 로의 거래가 수락되었으며 수 초 내에 처리됩니다.",
  "Your votes were successfully submitted. It can take several seconds before they are processed.": "귀하의 표결이 성공적으로 제출되었습니다. 처리되기까지 몇 초가 걸릴 수 있습니다.",
  "Zero not allowed": "0은 허용되지 않습니다.",
  "confirmation": "확인",
  "confirmations": "확인",
  "decrypt": "해독하다",
  "decrypt message": "메시지를 해독하다",
  "encrypt": "암호화하다",
  "encrypt message": "메시지 암호화",
  "logout": "로그 아웃",
  "my votes": "내 표",
  "send": "보내다",
  "set second passphrase": "두 번째 암호 문구 설정",
  "your passphrase will be required for logging in to your account.": "귀하의 계정에 로그인 할 때 귀하의 암호 문구가 필요합니다.",
  "your second passphrase will be required for all transactions sent from this account": "이 계정에서 보낸 모든 거래에 대해 두 번째 암호 문구가 필요합니다.",
  "{{count}} delegate names were successfully resolved for unvoting.": "대의원 이름이 투표에서 제외되도록 성공적으로 해결되었습니다. {{count}}",
  "{{count}} delegate names were successfully resolved for unvoting._plural": "투표가 취소되어 {{count}} 대의원 이름이 성공적으로 해결되었습니다.",
  "{{count}} delegate names were successfully resolved for voting.": "대의원 이름을 성공적으로 해결하여 {{count}}에 투표를 추가했습니다.",
  "{{count}} delegate names were successfully resolved for voting._plural": "투표를 위해 {{count}} 대의원 이름이 성공적으로 해결되었습니다.",
  "{{count}} of the delegate names selected for unvoting was not currently voted for:": "unvoting을 위해 선택된 대리인 이름 중 {{count}}이 (가) 현재 투표 대상에 포함되지 않았습니다.",
  "{{count}} of the delegate names selected for unvoting was not currently voted for:_plural": "unvoting을 위해 선택된 대표자 이름 중 {{count}}은 현재 다음을 위해 투표되지 않았습니다 :",
  "{{count}} of the delegate names selected for voting was already voted for for:": "투표를 위해 선택된 대의원 명 중 {{count}} 명이 이미 투표했습니다 :",
  "{{count}} of the delegate names selected for voting was already voted for for:_plural": "투표를 위해 선택된 대의원 명 중 {{count}} 명이 이미 투표했습니다 :",
  "{{count}} of the provided delegate names could not be resolved:": "제공된 대리인 이름 중 {{count}}을 (를) 확인할 수 없습니다.",
  "{{count}} of the provided delegate names could not be resolved:_plural": "제공된 대리인 이름 중 {{count}}을 (를) 확인할 수 없습니다."
}
